美國人開始覺醒啦， 香港人唔好放棄！

過咗咁多個月，香港人可能已經開始攰，失敗論keep住走出嚟，可能有一部分人冇咗希望。但係睇下呢一個星期，美國嗰邊發生咗咁多事，由NBA到暴雪，南方公園，仲有大大小小唔同公司例如apple 、tiffany等等等等，都畀大家知道咗美國奶鞋底奶得幾勁。

原本美國對香港嘅幫助就係得人權法案，但係去到而家呢個地步，唔單止係政治官員之間嘅事，依家已經深入美國人嘅民生到。

中國一直以嚟，利用美國作為一個資本主義國家，用錢揸住佢哋個春袋，而依家美國人終於發現咗中國慢慢就咁樣侵蝕咗美國人嘅最核心價值，就係自由。

而家呢場抗爭已經唔係淨係五大訴求咁簡單，已經演變成為抗共，反中國呢樣嘢， 香港亦都唔係自己打呢場仗，所以大家唔好放棄！！

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

推 搵返真正敵人 大佬一早出左黎 仲係咁搵啲卒仔黎打做乜9 打贏大佬就可以清晒班垃圾 要佢地全部一次過還！

支共先係boss，而今要輸出革命
全球返chinazi

岩呀岩呀 仲可以一齊打籃球
籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃